除左好嬲，你願唔願意為周同學付出更多？

準好今晚開花同星期一既罷工未？

工會/罷工group

點解仲係得咁少人？

到底你地係咪淨係好嬲就算？

無人諗住為佢，為香港人搵返公義？

需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

11.24 投票

推

已入